你地屋企嘅主子有咩怪癖?

我個主子唔知點解食完餅餅之後，都要係個貓兜前面扮刮貓砂

冇主人圖

影個陣突然醒咗
我有吵醒你㗎

D餅好似屎咁嘅味 勾起佢要抓貓砂

佢刮係因為佢未食哂 想收埋食物

原來係咁，感謝你

明白了，感謝你

痾完屎會一路跑一路嗚哇哇哇咁叫

好懶 超級懶 日日攤係地下露肚

好似話係因為要保護自己，野性本能
呢個行為有個奇怪嘅稱呼，叫便便high

肚肚

愈嚟愈肥 又唔鍾意做運動

另一隻都會跑但冇嗌
不過佢會用口擔住個波嚟嗌，要玩你抛我拾成隻狗咁

試吓用逗貓棒撩佢玩，屋企果d玩厭咗就買d新嘅俾佢玩
食個方面，可以買減肥糧，但邊個work d就要問吓獸醫

有冇多啲主子圖睇下

2隻貓每日都要出走廊碌下碌下

我個隻都係 係出面碌完仲要走上我張床勁厭棄佢

佢啲相個樣好似好唔開心咁嘅
係咪淨係養佢一隻？

佢純粹係眼瞓
佢見到有人出沒，就算幾眼瞓都會撩人玩
見佢有時行過黎搵我，但眼仔恰吓恰吓就好想笑
係，得佢一隻

好可愛
超中意啲痴人嘅貓貓

減肥糧係對貓貓非常唔好既野黎
詳情可以參考返肥美絲既貓糧資料庫post

唔好意思啊，差d誤導咗人